有冇方法/文宣係Twitter叫人咪用抖音

如題
定係抖音無負面野 即刻down黎玩先

我都想

推post..

反向推post

抖音英文係TIKTOK
通常一響twitter打TIKTOK就會見到外國人玩到好顛
新聞全部唔理
你逐個勸無用
唯有推動議員BAN TIKTOK

Task1Task2Task3都唔好放過要推埋佢呀
RETWEET LIKE REPLY
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新(今日手足開埋task3 專推IPCC）：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做